(長文慎入)有冇人嘅男朋友都係咁？

同男朋友long d緊
不嬲自己都冇乜安全感 加上佢之前暪住我同一個女仔約返學 話唔識行 所以要同佢一齊返 但睇對話 唔係三四次
仲要del wtsapp conversation
但比我睇備份搵到
我個陣真係好難受 真係體會到咩係心碎

其實有好多次佢都好幾個鐘冇搵我 但之後佢又哄返我
又話咩好多quiz同test 好忙 好大壓力
之後我就叫佢定時定候腥vlog比我 同一定要覆我
等我知佢同邊個一齊 同做緊咩

雖然佢真係會咁做 而我又係幾安心嘰
但係根本有好幾次又係差唔多十個鐘冇搵過我
我同佢媽不嬲有聯繫 之後佢媽話佢地食緊飯 而佢就冇拎電話岀房

但我就唔明點解 佢食完飯 又係一句都冇覆我

我wtsapp同fb都搵佢，冇一個係上線

我好愛佢，佢成日都話愛我
乜愛係咁？可以覆一句都嫌多？
愛唔係點都會肯花少少時間係愛嘅人身上咩？
我每次都覺得好辛苦
因為佢一唔覆我 我就會亂諗野 ff佢同d女上床/岀街
我每次講分手 佢都唔肯 當然我唔想！
但佢一唔覆我 我就連飯都食唔落 做乜都冇心機

自己愛又點？佢都冇重視過你！分手
可能佢忙緊 要體諒下佢

Long d最緊要係信任
你不斷懷疑佢係咪同其他女仔一齊
而佢又多野忙(藉口?)成日唔覆你
你又太在意
其實你地已經開始步入分手邊緣

哄乜撚嘢？唔識個氹字？
真係要每次見到都屌一鑊，仲難睇過5p字

其實你上黎問得都知咩事啦

帽事嘅

我都試過 唔係long d 純粹戴綠帽
初期咪成日唔覆機囉
中期唔出街囉
後期講分手已經即刻轉埋icon做獨照
日日喊 喊足一個月 每晚打電話問佢點解
最後佢先同我講佢鍾意左第二個女仔
一早同佢去開房扑左野

其實你都明知佢而家咁樣遲早會搞第二個
何必又自欺欺人咁呃自己佢唔會出軌呢
早啲分手 認清事實佢唔愛你啦
會無咁傷

其實佢好矛盾
我feel到佢好愛我
但又咁對我
我驚真係諗多左

我都好驚會有一日發現呢d事
成日都日驚夜驚 擔心到個人勁灰 好似殘左咁
我一同佢分手 佢次次都自殘

早啲散啦
你愛佢多過佢愛你
而佢係愛你，不過唔係好愛囉